乜撚野天猫呀

係貓呀屌你老母！大家唔好見話好平好扺就9衝啦，抵抗赤化人人有責

你up乜

呢d垃圾報導責無旁貸

老猫d朋友

你識唔撚識呀
人起朵你起朵

淨係識貓天

會飛的三色貓

出貓

弱智定文盲

平時又話大陸乜撚野，而家有jetso就奶哂袋底，屌！

睇錯貓天

貓？我正係識依隻貓

利申我毒我自豪

銅鑼灣地鐵站成個牆都係天貓

貓蛇

不服來辯

d人成日話雙11 好撚抵 點撚正 點撚平

咁跟風去淘下支那寶

點知碌左勁耐 都唔知有乜撚野想買

又唔係好撚平 有咩咁抵 lm

班壽頭送錢比支那狗使仲要大大聲

香港站仲誇